一氣呵成！的士連切兩線掉頭 網民：似賽車

一氣呵成！的士連切兩線掉頭 網民：似賽車

現實版賽車遊戲？

馬路大晒U-turn技巧？近日觀塘有的士貪方便，竟恣意越線掉頭，全程需時更不到5秒！

網友Wanwan Chu周一（25日）在Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」上載影片，顯示在常怡道近牛頭角上邨，有的士從九龍灣方向落橋後，忽然使出一招U形掉頭，越過雙白線及影線，往牛頭角方向駛去。

有網民猜測的士：「入完氣，番定安街交更咁樣行係快啲嘅，不過都好快冇晒分啫！」，更批評的士：「條X頭真係當葡京彎咁過喎」、「依個位成日有人偷雞，其實左轉上去掉頭等多支燈，可能真係好難」。

拉一拉手制

1823